msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-05 18:53+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-25 07:52+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/biome/ko/>"
"\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Biome/&AridBadlandsTitle"
msgid "Arid Badlands"
msgstr "황무지 불모지"

msgctxt "Biome/&GreenBadlandsTitle"
msgid "Green Badlands"
msgstr "황무지 녹지"

msgctxt "Biome/&MarchesTitle"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Biome/&PrincipalityForestTitle"
msgid "Principality Forest"
msgstr "공국 숲"

msgctxt "Biome/&PrincipalityGrasslandTitle"
msgid "Principality Grasslands"
msgstr "공국 초원"

msgctxt "Biome/&VolcanicBadlandsTitle"
msgid "Volcanic Badlands"
msgstr "황무지 화산지대"

msgctxt "Biome/&DLC1_Valley_CityTitle"
msgid "City Valley"
msgstr "계곡 도시"

msgctxt "Biome/&DLC1_Valley_MarchesTitle"
msgid "Valley Marches"
msgstr "계곡 접경지"

msgctxt "Biome/&DLC1_Valley_SwampTitle"
msgid "Valley Swamp"
msgstr "계곡 늪지"

msgctxt "Biome/&DLC1_Valley_ValleyTitle"
msgid "Valley Core"
msgstr "계곡 심부"

msgctxt "Biome/&DLC3_FrontierTitle"
msgid "Arctic Plains"
msgstr "극지 평원"

msgctxt "Biome/&DLC3_SnowAllianceTitle"
msgid "Snowy Mountains"
msgstr "설산"

msgctxt "Biome/&DLC3_SnowAllianceForestTitle"
msgid "Northern Forest"
msgstr "북부 숲"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Badlands_Title"
msgid "Northern Badlands"
msgstr "북부 황무지"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Badlands_Description"
msgid "A perilous place where powerful monsters roam the desolate Badlands."
msgstr "황량한 황무지 중 강력한 괴물들이 배회하는 위험한 지역입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Gallivan_Title"
msgid "Gallivan Border"
msgstr "갈리반 국경"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Gallivan_Description"
msgid ""
"An area between the frozen lands of the Snow Alliance and the Kingdom of "
"Gallivan."
msgstr "설산 동맹의 얼어붙은 땅과 갈리반 왕국 사이의 지역입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Principality_Title"
msgid "Principality - North"
msgstr "공국 - 북부"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Principality_Description"
msgid ""
"An area between the Principality of Masgarth and the southern regions of the "
"Snow Alliance."
msgstr "마스가르스 공국과 설산 동맹 남부 사이의 지역입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_DLC1_Full_Title"
msgid "Lost Valley - Full"
msgstr "잊혀진 계곡 - 돌연변이 출현"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC1_Full_Description"
msgid ""
"A region of dangerous roads that pass through the jungles of the Lost "
"Valley, full of mutant monsters."
msgstr "돌연변이 괴물로 가득한, 잊혀진 계곡의 밀림을 통과하는 위험한 길입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_DLC1_NoMutants_Title"
msgid "Lost Valley - No Mutants"
msgstr "잊혀진 계곡 - 돌연변이 없음"

msgctxt "Biome/&Biome_DLC1_NoMutants_Description"
msgid ""
"An area of safe roads surrounding Caer Hyfryd, capital city of the Lost "
"Valley."
msgstr "잊혀진 계곡의 도읍, 케어 하이프리드를 감싸는 안전한 길입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_AridBadlands_Title"
msgid "Arid Badlands"
msgstr "황무지 불모지"

msgctxt "Biome/&Biome_AridBadlands_Description"
msgid "A barren waste typical of the Badlands."
msgstr "황무지에 널린 불모지 중 하나입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_GreenBadlands_Title"
msgid "Green Badlands"
msgstr "황무지 녹지"

msgctxt "Biome/&Biome_GreenBadlands_Description"
msgid "An area of forest and marsh typical of the Badlands."
msgstr "황무지에 널린 숲과 늪지입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_MarchesBadlands_Title"
msgid "Marches"
msgstr "접경지"

msgctxt "Biome/&Biome_MarchesBadlands_Description"
msgid ""
"The abandoned and wild roads that link the Eastern Kingdoms and the Badlands."
msgstr "동부 왕국들과 황무지를 잇는 버려지고 관리되지 않은 길들입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_PrincipalityForest_Title"
msgid "Principality Forest"
msgstr "공국 숲"

msgctxt "Biome/&Biome_PrincipalityForest_Description"
msgid "A green and supposedly safe area along the roads of the Principality."
msgstr "공국의 가도를 따라 위치한 비교적 안전한 녹지입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_VolcanicBadlands_Title"
msgid "Volcanic Badlands"
msgstr "황무지 화산지대"

msgctxt "Biome/&Biome_VolcanicBadlands_Description"
msgid "A grim area of the Badlands, full of volcanos and lava rivers."
msgstr "화산과 용암 강으로 가득한 황무지의 위험한 지역입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_NoAttack_Title"
msgid "No Attack"
msgstr "공격 없음"

msgctxt "Biome/&Biome_NoAttack_Description"
msgid "A safe area where travelers are never attacked."
msgstr "모험가들이 절대 공격받지 않는 안전지대입니다."

msgctxt "Biome/&Biome_DLC3_Frontier_Description"
msgid "An area far to the north, in the coldest region of the Snow Alliance."
msgstr "설산 동맹 중에서도 가장 추운, 먼 북쪽 지역입니다."

msgctxt "Biome/&DLC3_SnowAllianceDescription"
msgid "A typical region of the Snow Alliance."
msgstr "설산 동맹의 전형적인 지역입니다."

msgctxt "Biome/&DLC3_SnowAllianceForestDescription"
msgid "An area of cold dark woods, west of the Snow Alliance."
msgstr "설산 동맹 서부의, 춥고 어두운 삼림 지역입니다."

msgctxt "Biome/&PrincipalityGrasslandDescription"
msgid "An area of wide plains, near the Principality's capital of Caer Cyflen."
msgstr "공국의 도읍 케어 키플렌 근처의, 넓은 평원 지대입니다."
